到底依家win10要點樣完全重裝display card driver？

本來一直用DDDU，唔知幾時開始DDDU disable唔到windows個driver install，DDDU鏟完display card driver，windows自動同我裝display card driver，搞到要走去Group Policy關windows driver install。但係關左之後你手動裝driver都有問題，結果要裝之前開返，開完要同windows鬥快裝driver
到底依家win10要點樣完全手動重裝display card driver？

Display Driver Uninstaller，DDU，記錯左

事先下載安裝程式，掹上網線，DDU，裝，完

有得disable 上網架洗鬼掹線咩

options>advanced options>prevent downloads of drivers from "Windows Update"

冇用架

入 safe mode
行 DDU
唔好即刻 reboot
即裝新版 driver
reboot

好人好者用咩WIN

關你蛋治

nvidia唔比係safe mode裝driver
btw，上面講嘅斷網有用

裝個driver都咁辛苦

錯，我次次都裝到

樓主咁廢識撚咩，直接啲咪算

洗機萬能大法

geforce experience是唔是有得執行全新安裝